【0453 佐敦】警向遮陣開槍及射催淚彈，然後後退。

【0453 佐敦】警向遮陣開槍及射催淚彈，然後後退。有警員要求記者行至一邊，並態度惡劣地說「一陣打親你又投訴，咎由自取！」

Source: 蘋果Facebook

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單